憎唔憎人死纏爛打...

明知無機會一齊，係咪唔應該再搵佢…

點先可以唔再諗起佢

死纏爛打係咪好丟臉

其實都明知無可能，搵黎都只係傷心，我純粹呻下

不要去暗戀

其實佢都對我有feel，但我地真係無可能，所以其實就算我搵返佢都無意思但個心放唔低

Tg詳談
Tg:qaz12344567

憎

你對佢有冇feel?

本身fd咪繼續fd落去

憎 好憎自己

我前排都煩左人幾日
但人地完全無反應 我單機咁
之後停左排再問佢
佢話唔知點覆 之後又無人理
我po 襯野佢都會睇 可能都係咁岩碌到
依架時不時開ig 都會留意佢仲有無po野
都唔明點解成日對佢咁衝動
搞到依架局面勁難睇 一靜左就掛住佢了
我都係block佢唔落手
因為知道 今次一斷 就真係所有聯繫都斷

留翻少少尊嚴比自己

同我一樣

有，但佢話做朋友，然後就無聯絡啦，淨係可以睇下佢ig story都唔好意思再搵佢

已經fd唔到

人係好犯賤

同佢表白

一樣，我就係我講野佢無再覆我，再搵好似好厚面皮咁
除左睇ig，其實都已經斷左聯絡
如果厚面皮咁搵人，人地又唔care你，只會搞到關係更加彊，又搞到自己更無面
一諗到咁樣，我就即刻stop左想搵佢既衝動
唔想搞到自己咁難睇
不過真係好掛住佢可以點

癲咁仲掛住

其實係

唯有睇清事實，纏住人自己都覺得辛苦，仲要人地唔care你咁先好笑

咁就算啦，無謂再食檸檬

唔應機咪下一個囉